晚餐～又食蝦lol

覺得尼度份量適合幾多個人食？

勉強兩個

蝦蝦蝦

3-4人

4個

今晚買咩好

拜

跟實了